不如改名叫肥登？

我真係學到好多嘢
無論乜撚嘢話題都可以學到好多正字
根本唔需要討論其他嘢
肥登好呀
學術指數完全爆錶
唔只呀
學術分數 學術函數 乜撚都屌打其他討論區

屌 連仔又選擇性回應

樓豬小心推post次數

因住比人話你洗皮呀

所有支持肥絲既剩係可以用肥絲i-con
喊撚住搵爸爸都似

反正都污煙瘴氣
要洗一洗佢
用下洗潔精之類

肥絲老師激發我地想像力
講左就教我地諗埋右
正呀

我就一定堅決跟住肥絲老師呢一面偉大旗幟
佢就係我心入面嘅磨菇雲紅太陽

打完句野有冇臉紅？

唔可以咁話肥絲老師㗎
人地整icon又上唔到位
整點評又上唔到位
捉正字就終於有一大班人屌撐
仲有連仔默許

我差啲以為肥絲同連仔有路
唔只有路 分分鐘重會有巷 有街

佢仲敢留言咩。真係唔要面

我覺得佢敢
佢唔要面但要底

肥絲個D真係over左
但好似樓主呢d連只同止都唔識分真係可以上少陣連登讀多陣書

覺唔覺講吾你老母個班捉字撚都好阻住討論

順便ban埋呢班小學雞

咁算唔算洗板

邊個柒頭咁撚樣衰呀

成個傻閪樣

連仔都唔care啦